中秋佢注定一人

臨走見到依位師兄 散發出一浸既孤獨
Respect